而加d廢老真係無野搵野嚟玩

尋日喺銅鑼灣見到個廢老踩住隻老鼠條尾哄埋去又睇又影相 見到途人望住佢佢仲覺得自己好型 仲要之後同佢d廢老frd話 你望下隻老鼠幾靚

點知今朝見到個仲癲 喺我屋企樓下捉白鴿 捉到之後一路行一路掹隻野d毛搞到飛嚟飛去 之後又係覺得自己好型咁遞比佢d廢老frd欣賞 點解可以完全無衛生意識 佢死佢事 但佢地咁樣係影響埋周圍嘅人 佢地係咪真係嫌命長

推